曾蔭權係香港五千年嚟最優秀既官員

狗官係你眼中一定優秀架喎